幾時會有LIMTR既誕生

地鐵

😨

月台仔比人炒左

反了反了

LiTVB

咁順道出現埋
LiAIA
LiAXA
LiKFC
LiDBS
LiHKT
LiVIU
LiKMB
Li東海堂
Li周大福
LI周生生

li 建國

屌 狗鐵憑咩炒人